涉違紀停職警與女友爭執 互相襲擊同被捕

一名疑因違反紀律被停職的男警務人員，疑因感情問題，與女友發生爭執，兩人更以武力互相襲擊同告受傷及被捕。

事件發生在昨日下午約4時45分，兩人當時在旺角西洋菜南街160-162號一單位內，正受停職調查的40歲姓潘男警，與46歲女友姓林發生爭執，其間林女懷疑以餐叉襲擊男友，對方亦出拳傷害女友。

事件中，潘男手臂受傷，而林女則頸部及手部受傷，兩人均被送往廣華醫院治理，警方以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害，一同拘捕兩人，現已獲准保釋候查，須於10月中旬向警方報到，案件交旺角警區刑事調查隊跟進。

警方重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

停職警加一

違紀